政府更新區議員內部指引： 官員可隨時離席， DO可以不提供秘書服務等

質疑正府都唔得，只係要拍手機器

民主呢台戲仲要唱幾耐

其實咁多次，區議員都唔用"公務員失得"去反擊，而家比人改指引先，行輸一步

幾怕你縮

你鍾意走咪走囉, 我照用區議員個名服務市民, 繼續用公帑開辦事處同請助理, wfc??

就係個正苦可以唔批公帑畀佢唔鐘意o既區會

幾個月前正苦已經減o左區議會撥款

民生咪姐係政治，有咩分別